(跪求大家)我宣佈10月11日係連登正能量日，全部post都要講我地就黎贏

有鑑成個禮拜都係啲就黎輸同互相指摘post，我懇求大家陪我啲個p牌仔打一次飛機，唔洗fc，唔洗數據，就憑信念同信任，開post講我地就黎贏。

我啲排上連登睇到咁多負面post真係好無力，當大家陪我顛一日又好，增強士氣又好，咩都好，黎啦，一日咁多啦，不割蓆

我好想一開連登就令我充滿動力繼續抗爭

活動：連登正能量日
日期：10月11日
時間：00:00-24:00
地點：連登
內容：開post分享我地就黎贏，同大家打打氣

btw行動post麻煩都要落力推

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

推

p牌推唔到都照推

pish

光復香港

時代革命

正能量

連登正能量日

幫手推呀大家，我愛你地

返工放工戴口罩 呀喂

死左禁多人 點正能量